====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il règle la nature des Constructions et leurs conditions de salubrité en rapport avec leur situation .
Entity Name (Type) :: Constructions (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Constructions (MISC)
Total entitiy counts: 1

